{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006366",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 숲속소나무펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00で、予約人数に追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 喫煙は客室内で禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金と料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室利用の際には一軒家ペンションで、メゾネットタイプの一軒家客室とIPTV/WiFi、プールが提供されます。 プールは夏期に運営され、服装は水着です。 プールを使用する場合は、水を受け取ります。 バーベキュー場では炭火バーベキューができ、朝食は2人基準で提供されます。 朝食はバーベキュー場や客室に配達され、利用時間は7時から9時までです。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。追加人数には別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内で禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場では何ができますか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭火バーベキューができます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から提供されますか？",
            "answer": "朝食は7時から9時までの間にバーベキュー場や客室に配達されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 405
    }
}